［大家唔好笑］有實例證的五個人都可以暴動

成班暴徒

一個暴徒要30個催淚彈先搞得掂
原來 全賴有聖衣

盧Sir係咪想神化嗰五位義士呀玩大左啦放人止虧啦

呢5個點睇?

恐襲

應該唔係
依五個借變ww3

KERO KERO....

我都係第一時間諗起佢地
仲有天人

四個都夠啦
林鄭，李家超，鄭若驊，盧偉聰

呢個唔會拉掛？

總之集齊五條友就暴動啦！

香港人武力值古今最高
以後唔好同我講項羽 呂布 白起
依家5個人屌打成個編制全副裝備硬抗150粒催淚彈幾廿發布袋膠彈

笑到仆街

６個喎ching

呢五隻野打極都唔死，好恐怖

五散人

唔係話 又訓低 企返起身又是跌低~~

泰國棍館，第一棒！！！

新人類

劍坦刺弓補？

我由細到大都知
得5個人出黎抗爭嘅都一定英雄

差個司令官wo，ching

忍刀七人眾可滅國

聖~哈利路亞加護

戴志偉

原來真係好撚多五人組合

Keroro

冇錯 係5個

呢五個人唔開大技都算好㗎啦

我要督灰！

復仇者聯盟呢

1條友都得啦

咁係咪姐係濫用暴力啊盧蛇

媽的貢丸

加埋唯唯 齊腳

復仇者都要六個啦..

有魔界勢力界入

微星小超人 (呢度冇人識你呀?)

小小彩色盔甲裡

藏著五個戰鬥的心一起進退

未怕艱巨從不氣餒

降服宇宙似飛虎隊

點樣幫到5位義士

又有篤灰post

咪撚中計

比利卡 比利那那 抱抱利那 比比路多 ～

恐怖份子

小淫蟲盧偉。。。

睇到呢個先笑左

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

5人+空氣喎ching

派派幫幫 普哇普哇普

係咪黃藥師歐陽鋒個5條友呀

冥界大軍，外部勢力

東同西係咪錯位

其實係春日部防衛隊

推

香港原來有外星勢力

笑死

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

全部日本派嚟
外國勢力

一定係呢5個

你咁講龍珠任何一個撒亞人都可以變ww3或者毀滅地球

佢踢爆咗個汽油彈呀
佢暴動呀

有時真係忍唔住笑

屌你 笑左

以最強的鬥志 就算要去暴動我都可以
突破黑警百次 我也當 小小意思

雷神冇身分証，又比你講得通喎

不過要遞解出境囉

大家小心 因為法例上 一百萬人只要有一個人係有暴動行為
已經可以將成個"區域" 定性為暴動
人數唔係考慮因素

唔好再講啦

頂，忍唔住笑左

依班友比條黑警call咗25個影分身打到重傷

義士係the avengers

拉得

777

講起呢班人就勁啦 大大聲話暴動唔會停 佔領左橫濱arena

世界大戰啦

忍刀五人眾

毅進制

今天我暴徒

一個真係黑警

不安 放番粒催淚彈鎖鎖壓先啦

世界毀滅啊唔係，係宇宙先啱

勁過警察 水喉打佢都冇事

痴線

Hawkeye好慘慘豬

樓主認真架
大家唔好笑

自爆

普通人無份

痴撚線
自動有bgm係個腦intro

第三張係先引發黨爭 繼而暴動喎ching

開少 d 膠 post 可以嗎？

屌，呢2個星期好撚燥又辛苦，呢個post真係笑撚到仆街好la,笑完又要加油了大家

都係零點零零零幾姐

義士

高質

呢5個反共

連速龍都打到手軟

你以為生得可愛就掩飾到你地想暴動啦咩

[有圖] 5名暴徒疑於港島區鬧事

頂 呢班真係唔好惹

試過十次 太易了 為了實現願望當然不猶疑
你願意 我也願意 在赤色的天空升起彩虹時
Burn up'n go

有個係前議員

一定係呢5個識飛嘅

直情係恐怖分子

呢5件點睇?洗唔洗搵埋前代?

入黎之前我係嚴肅左一陣

替身攻擊

cls 笑到有腹肌

笑撚死

Dc同marvel都大和解

仲有日本皇軍帽
原來又係日本鬼子派出嘅暴徒

喂呢個直頭侵略地球啦 仲勁過暴動啵

一個係黑警，一個係中間走左

612真相

avg 6個喎
鷹眼唔計？

好似係呢五個

Shut up shut up shut up

真係可以好危險

唔係鐵 係聖衣
著咗打都打得勁啲

暴動了

漏奶乜撚關係

連泰國勢力都有

有無巴絲譯呢個Post做日文放去5ch

佢地出黎啲狗死哂啦！
驚我地？！

用歌作功擊

777同佢幾個手下先係天人部隊
一次過辣興各門各派各勢力
世界大和解

推！

若果612有暴動，我和理非就係暴徒；
若果我和理非唔係暴徒，即係冇暴動！
大家共同進退！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

嘩 依5個勁

拉九晒佢哋

多左3個喎ching

有兩個係合體
有兩個係同一個人

娘子軍?

有真係岩岩好 多數都係5人成團

寫稿果個係未有心架

靠5個人推翻教皇，暴徒偶像

5

more